古巨基 x 黃子華 《子華說》

爽loop

有時幽默感既野。。。
真係唔識欣賞

認真 今朝一起身就見到首歌出左
即刻搵黎聽
聽到好尷尬

有啲尷尬…

成首歌有幾多成係古巨基唱緊

未聽都覺老尷

咁都係歌

聽咗30秒 果斷撳stop.

平時d歌就陳詠謙 膠歌就搵林夕

首歌好撚垃圾
班友係咪以為子華=日本
乜野product加子華落去就變好野

好柒
古巨基唔唱仲好

我聽咗兩分鐘覺得好漫長

幽默係要有故仔有氛圍
將啲野炒埋一碟…認真老尷

琴日一出我就聽左兩次 係咪我有問題

合埋真係好尷尬..

好過癮 佢講果堆全部識背

有睇過晒佢所有棟篤笑 應該冇咁尷尬
同埋多啲回想

見到youtube 啲comment 就知樂壇冇得救
又唔係rap 似人地cut啲精華再落條bgm咁
啲人仲要話 神曲呀 基仔又爆紅喇 見到子華神俾like先唔洗講 唱k神曲
痴撚線

係咪黃子華棟篤主題曲？
如果係冇乜問題喎又

又係林夕......呢首同周星呢同級

打冷震

古巨基同黃子華完全格格不入

搵農夫再Feat 子華仲好啦

好長
無乜咁好聽

我都覺得係人嘅問題

搵農夫 eason 成件事都唔同晒

首歌問題係唱嘅部份好少 仲少過黃子華嗰段嘢 咁仲算唔算係歌 分開嚟聽好好 夾埋一齊聽咗一陣覺得好嘈 set到黃子華嗰段特別大聲 好似用緊大聲公咁

如果做棟篤笑主題曲就好正常

lm

子華說呢幾個字好洗腦

但似乎唔係

終於聽咗
奇奇怪怪
子華嗰段邊撚度係rap呀
讀白就真

英皇真係催毀歌手專家

其實首歌入面講嘅嘢都幾有智慧
這世界 被人笑 令人笑 是頭等善事
醜不醜 要自知 當作表演趣劇夠睿智
真心唔差，香港人輕鬆d啦

問題係唔好聽

首歌重點又唔係旋律
係比子華fans聽姐
我又幾中意喎

呢首歌嘅目的根本係比人唱k
然後成班人鬥背子華金句

點聽都覺得好尷尬

D內容好頂引

老實講 相比之下周星呢算係無咁尷尬

一個開棟篤笑, 一個開演唱會, 整d野一齊宣傳姐

呢d歌只會聽一次
唔會再聽第2次

首歌好一般

諗到出碟嗰時連住隻碟入面其他歌順住播都尷尬

我覺得ok喎